Pokemon GO (40) PVP 第3賽季

[I/A] Pokemon Go(37) PVP 第二賽季: 612 721 831

交友可以入嚟依到填表

此Post嚴禁討論外掛或分身

--------------------------------------------------------------------------
屬性相剋表:

PVP 第二賽季時間表:

PVP 晉級表

--------------------------------------------------------------------------
Pokemon Go 官方消息 Blog

Q：我想問呢，皮卡丘伊布胡地肯泰羅臭臭花卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯臭泥超夢...
A：冇人識你呢堆咩嚟，想討論唔該用返港式譯名

Q：有無地圖可以用？ [間歇性失靈]
A：Wecatch，但唔係全港都用到，有時會出問題。依家多左個新功能 - 可以睇任務（都係局部性地區限定）

Q：仲有無巢？
A：有，兩個星期轉一次。Telegram add howishkpoorguy

Q：用咩可以check IV？
A：自己既隊長/ Calcy IV / Poke Genie

Q：GPS Not Found (11)點搞？
A：

Q：去邊到入Telegram Group
A：TG @HKPGC

Q：咩係亮晶晶？

以上圖 Case 2 為例子:
你 : 你有 10 隻 2016 年 7, 8 月寵 & 你個 lucky pokemon (數目少過10隻)
我: 我無2016 年 7, 8 月寵 & 我個袋 lucky pokemon 數目多過10隻

我用 1 隻神獸 (2019 & 2020 年) 同你換
你出 2016 年 7 月既啟暴龍
我出 2020 年 3月既達克萊伊

咁就會係 guarantee lucky pokemon trade
最後, 我會有隻 lucky 啟暴龍
你會有隻 lucky 達克萊伊

lucky pokemon = 亮晶晶精靈 = 強化星塵永久減半 & IV 保證 12/12/12 或以上
強烈建議 回鍋玩家可以靠 lucky pokemon 追落後

實用資訊網站:

PVPOKE TW 中文譯版

>>> PVP 精靈排名

Pokebattler

>>> 模擬戰鬥數據

Pokemon GO Wiki - GamePress

>>> 一般資料

Pokemon Gameinfo

>>> Pokemon GO 小精靈圖鑑

>>> Pokemon Gameinfo (IV 計算機)

POKÉMON GO® PVP 全球聯賽

>>> 玩家自組聯賽

呢個網幾好用 for pvp iv (由會員 Weshitoo推介, pvp iv 強迫症患者慎入)

-------------------------------------------------------------------------
上個 POST:

-------------------------------------------------------------------------

lm

鯉魚龍用龍息+咬?

強国版?

一定好多路封, 又唔可以聚人
閹割版pkm go

屌喇星

明明儲滿哂氣死禁爛禁都出唔到大技跟住死埋
次次都係咁輸

lapras 同 gallade 係唔錯
電lead 都幾好

PokeAK又黎料 岩殿居蟹

希望真係兩個服完全分開，無野可以掛勾到
有班大陸垃圾隻game 實玩撚完

Everyone after watching this video: changes their leads to Swampert.

唔怪得突然見到一大堆
ultra 一季最多頂到升爆一隻，想再玩都無得玩，掛住個精靈球自動捉野一日先捉到四五隻無星塵

無星塵，繼續用奇異花

有無人覺得Hunchxxxx 隻黑色烏鴉sky attack 好撚高攻

想打遙距既可以入黎互邀，仲追緊圖騰啊

睇頭先左佢條片

場場都對噴火龍飛機lead 佢隻蟹先贏到
有一場對男Gallade 人地用leaf blade 都未用close combat 佢已經2盾用盡仲輸人1盾最後都輸

咁多個youtuber 我覺得poke av 係最無料一味靠好運

入左無人理

半行血都比奇異花一下瘋狂植物打死

臭蟹有用, 但比youtuber吹完唔可以再擺lead

原本無再用swampert, 因為佢又可以拎番出黎用

依家用椰樹 怕蟲
但
打奇異花 用fast move 一盾可ko
打巨沼 樹子炸彈一下收工
配兩隻怕格的 卡比背背

一用椰樹 對面乜蟲都出哂

屌你老母 R7後真係大部份都係網上推介嘅公廁隊
直接排相剋陣出黎 贏咗8成

點解行夠進化唔到，冇set buddy都唔等得🤡

你未夠糖喎

又要行又要糖先升得依隻？咁仆街架依隻？

我唔係想笑你
但係呢個幾好笑

釣梨試佛

我當初得20粒糖又係進化唔到
係咁問人點解先知
原來又要行路又要夠糖

屌，個pokeball plus真垃圾黎，就算用條繩宗實唔洗兩步路就移位禁唔實粒制成日都無捉過野

根據相關消息，《寶可夢 走！》將不會使用Google Map，而是使用中國的衛星地圖服務，所以幾乎可以確定《寶可夢 走！》將會是鎖區伺服器，與國際版遊戲帳號不共通，甚至有一些敏感地區是無法進行遊戲。

已經係臨有技前停一下 廢事over far
都係farm多左下 搞到死撚左

又唔好咁講, 人地話哂世界亞軍, 係決賽輸比肥仔啫

官方比賽，仲要當時未有GBL
都lag到咁真係cls

佢玩暗影大咀蛙好勁

愛寵係要玩得勁d

Google news見到

北海道都要爭道館？

56-year-old Pokémon GO trainer arrested for assaulting 55-year-old trainer

On 10 August, Hokkaido Prefectural Police arrested Kento Sato on suspicion of assaulting a 55-year-old acquaintance who was seated inside his compact car. Sato is accused of grabbing the man by his chest through the window of his car and damaging his side view mirror by kicking it.

The cause of the dispute was said to have been the smartphone game Pokémon GO. Both men were competing for control of the same gym with their respective collections of magical monsters when things got heated between the 56-year-old Sato and his victim

宣傳技倆咋

我成日覺得為50coins搞咁多好無謂

快啲出新coins制度啦

唔出奇

ultra league 好易出事

有無人pvp 完全換唔到寵？ 痴撚哂線click 完無事發生on99, 已經幾日都未fix

終於遇到異色

初次接觸ultra league (有埋神獸), 而家R8真係好吃力 感覺大家D swap都勁準, 次次我出大技果陣人地就SWAP到. 到我想SWAP又成日禁唔切

利申: 之前專攻master league premier cup. premier cup既變化真係少好多.

琴日睇youtube見到呢隊
冇shadow照用 不過差個tm洗技

UTUBE有呀原來
以為新隊TIM

頭先無聊諗住捉一隻開圖
點知100

但隻野係咪無用？4倍怕火

暫時PVP無乜用

玩得多真係開始記到幾多下大技

巨鉗螳螂 咪一樣 只怕火
只有火剋屬 其他全部平傷減傷

巨沼剩怕草 咪又一街都係

屌你老母n社垃圾ser
2隻寵都因為lag出唔切技俾人殺撚左，原本贏都變撚左輸

堅lag
我仲要玩confusion
又慢，慢到好似lag
食左好多下fast
但果種快感好high

夜晚真係唔好打
愈夜愈lag

我岩岩男沙奈打恥鬼 閃一閃大家都冇晒血

可唔可以2隻換隻自選

啱啱見到有史以來最神奇嘅隊伍
巨蔓藤
七夕青鳥
Wing attack 噴火龍
但係我輸咗

有冇人知點樣report飛人
啱啱打gym就嚟打晒六隻嘅時候
一夠10mins就突然同我上返晒啲竉
但係四周圍黑媽媽一個人都冇
咁我行到咁遠身水身汗為乜

settings -> get support -> 撳右上角個制
講話要report inappropriate gameplay
之後佢會自動send一堆嘢俾你睇，再撳個制話 I still have a problem (類似呢句)

Thanks
上網搵過見唔到佢講嘅help centre

炒低D名 CAP埋圖, 舉報左之後多數停7日. 你大約10日後再舉報尼6個
做得飛人解封後一定再飛, 你再舉報既話
以3球法則 佢6個被停第2次, N記會出黑色通告比佢
宜家停佢第2次, 1個月, 封第3次佢就永久停權
我係大西北玩唔少垃圾飛人廢老

總知你驚佢唔死, 就10日舉報一次
宜家我都仲有幫舉報飛人

原來ios都有外掛，真係幾痴線

句嘢連埋佢用嘅term真係好廢老feel

飛人固然係要report, 其實都要諗諗點解拆得咁慢
要拆台真係要兩部機拆，尤其有人補血既台要兩部一齊先得

隻驚咁易cheat諗起自己正常咁玩都覺得自己on9

點會，
用飛人其實玩黎都無意思
撳個制就直接100，直接狂點就出色違100
唔會有步兵得返黎既滿足感

轉頭11點GO FEST補償3小時

上期有買回118蚊飛既巴打又有得玩喇

熱到仆街身水身汗去打RAID，去到又唔知仲有冇人打，打完又唔一定捉到

捉寵又係，去到就隨時已經唔見咗，又唔一定捉到，真係嘥時間同心機

所以隻驚重心去左PVP係正常
雖然仍然好多Bug

3個時段都吸引

唔講咁多, 出圓方玩EVENT先

去到PVP又另一個地獄，勝率基於你有幾多靚寵同糖，冇適合嘅寵連講技術嘅資格都冇

但相反當你身水身汗捉到一隻100或者閃，個滿足感係幾咁大

好似我而家已經期待緊小火龍社群日FF緊跑去捉100，

如果我係飛人嘅想要邊隻100撳個掣就有，佢出邊隻社群日同埋活動應該都完全冇feel

我見過鋼鳥2100cp

七夕得2000

都冇用 打完一round 補一次血 究竟d人係用外掛補血定點

兩款泥巴都見過
Utuber又水人落搭

用乜隊輸btw

閃返上次已閃嗰啲
想要嘅heatmor, 燈籠魚什至鴨嘴就篤極都冇

連閃三隻鴨咀火龍

大招buff 同埋debuff
例如night slash，attack rose sharply
superpower debuff both attack and defence
即刻加咗幾多降幾多
足夠影響對戰輸贏？

捉三個鐘得隻上次閃過既雞泡魚

只係多左隻閃護主犬

鳩team
恥鬼 大力蛙 怪力
雙格鬥
模仿Caleb Peng 雙草系team

係隻驚啱啱出果陣用過玩左個幾禮拜就棄左
反而最近玩返成年都會keep住出街開黎做下任睇下有冇raid
其實玩咩game都係咁啦 一開cheat隻game就好快厭 冇哂過程同surprise

Buff 同 nerf 都係去到一刻
Icy wind 你食兩次唔換出就R痕咁細力
D人一係兩下superpower咁出
一係出完就換寵

10%個 d buff
運氣問題
飛基buff起明顯大力咗
巨鉗螳螂buff起咗 就非常值得用盾保佢

去到換寵一刻

啱先朝早升爆咗隻貓鼬斬出去玩
最尾嗰場一buff係咁斬
即刻唔記得頭嗰四場點輸法

背lead四場見雷龍
最後5win

好後悔升左隻玩 唔buff連鬼龍都未必打得過

想問ching個report大約幾時生效

N記佢唔會覆你 但你會見到坐開果座塔既飛人 會有一期係唔見左

如果想係ul玩電 應該玩電龍定電磁

耿鬼放真氣彈
抵輸畀佢

我揀ufo
迫人開盾性大d
雷龍就打到卡比

我今日都見好多 但唔知點打
今日見好多未見過既 唔知點打
紅唇娃 雷龍 波士 蔓藤 阿羅拉隆隆岩 女沙奈朵 鬼氣球
皮可斯真係唔剋屬都好撚痛

得紅唇娃未見過
Lead無著數都局住aggressive switch
駁佢緊張出錯or無野克到你隻safe switch
背打感動岩想同波士又係輸到扑街
但最後比男沙奈朵秒撚左
Btw唔係隆隆岩

sor 我唔記得滾動岩係咪進化前
紅唇娃加超能技 有辦法打我隻怪力

岩岩果場大家最後果隻剩一血 confusion 太慢死左

係呢隊
但唔敢lead
搵背食下幾招得自己思路清晰d

想知個原因係用咩，如果話用IS NOT而檢就講得通姐

有冇人覺得2500 league好撚難玩
我成日都輸到含堪冚

冇記錯開league以嚟今次係第二次4勝
媽啊好辛苦

今季r9 都上唔到

其實上唔上唔大分別點解仲要咁辛苦上 日日打齊5 set 拎塵算

灰灰地玩下愛將瑪狃拉算

我用緊
真氣彈秒對面obsatgoon同磁怪
不過真係for fun多

今季目標都係上到r8算
日日1800-1900徘徊

終於上到2400分

長期得幾千星塵仲未升到d 野上2500

一日都賺唔到1萬dust
唔玩pvp捉下野算

肥大打2500 Premier Cup真心實用
只係怕飛機

我個隻得Lv 23.5
始終2500唔係最佳戰場, 但體質搭夠
而且Premier Cup無咁多龍, 鋼, 妖

Shadow 啟暴仲好玩就算龍內戰都唔會輸太多 妖就睇你儲唔儲得切hurricane 打到一樣近乎秒

要等下次洗走遷怒

咁又係

試過一次hurricane 秒全鋼螳螂佢應該心諗dllm

想問下你地2500肥大同飛機會點樣配技

肥大dc龍爪配hurricane打草/格鬥
飛機2500 原始之力搭燕返

charge move機器會唔會改到太低 drop rate
成堆一般一個都唔出charge

檢舉佢先

飛機suggest 火噴 + 原始之力/燕返 (呢2招dps 都好差, 只係energy 少)

屌 原來改左 打左幾日得5張
上次卡比獸想洗superpower洗左40張都無

唔多背咩

暫時唔覺
可能無youtuber吹奏
升背背龍又唔平

pvp 而家lag 都算仲頭剋屬仲癲過之前

由2100 全部quit 跌到1000 拎塵算撚數

夜晚多歐美player

岩岩第一次係lag之中得利
lag住照tap lag完人哋果隻真接a死左 仲有2下技 輕輕鬆鬆贏
下一場到自己中招 2招close comba都出唔到 就咁死

應該咁講 啟暴對背你配咩技都輸

我一直都係21xx 上上落落有時都拎到3糖 keep 到就算

社群日技
噴火龍 Dragon breath
巴他蝶 Hurricane
爛泥/A泥 Fire punch
立方獸 Tri attack,有機會降對方攻防

屌你老母電龍夠未呀
打得好辛苦呀
場場逆風

咁今次進老噴得db無blast burn?

應該無啦，焗你用elite TM
不過爛泥當選有得喺raid打a泥都幾吸引

老噴當選好易搞

細技etm都無用過 比張佢用搞掂

都係
大路都係立方同老噴當選

佢覆卓大技未必當選

出龍息中硬

12月進咪有兩招

咁要支持巴他蝶啦

今次就算當選，都係for12月
依加進完得db托柒

所以咪用ETM囉, 我諗大家都有2張係身

龍息老噴似2500先有用
master太多巨金飛機象牙豬

今日好多場打打下就lag到仆街，由贏變輸呢排最差

為MEGA做準備
MEGA X 龍+火, 等12月大群交日進化, 同時有哂龍息+爆炸烈炎
MEGA Y 火+飛, 舊果隻KEPP住

小火龍win 硬
MEGA X db + bb 實個個投

票投綠毛蟲

仲未升到四五隻2500cp
有排都無得pvp

四星道館無人打既
自己又唔夠打

想問下係咪平手當輸

平手=兩邊都輸 攬炒

幾時會知每日果一個鐘bonus會做乜 例如今日evolve 2x 經驗值

每個月逢星期二先有呢啲活動

下星期二係小拳石

係UL 其實蜥蜴王好唔好用?

有frenzy plant都ok 冇嘅就

感覺都可以用，技能組靚不過比較脆皮

唔使 葉刃好用D

自從打2500cup好耐冇拎過5win
之前每日lag住打跌到1800 今日係咁贏終於返2000
好滾動

其實呢個設定真係好撚戇鳩
點解唔可以係一齊贏 咁樣做大家都開心

一齊贏嘅話
邊個會買遙距飛攞彩糖

咁我覺得又冇太大關係
反正你課開金嘅一定會繼續課
利申 有課過幾次78蚊
貨得唔多嘅原因只係因為佢襟用

係咪怕打假波, 兩邊一齊唔出招等和

咁睇都合理

因為啲 孵蛋器太好賣
所以決定覆桌 ! 多謝大家支持

如果 兩個贏

咁全世界都有共識 , 一齊開打 企到完場
咪個個 5 勝 ?

要額外打candy進mega

上期只係用無限孚蛋器ONLY

打開RAID, 蓋+固都係300糖UP剩, 唔驚
烈+超夢舊年重課打, 各1500糖, 彩糖500長KEEP, 就睇佢MEGA要幾糖

開技100 我諗MEGA 200 - 300

有YOUTUBER 吹湊1代耶樹咩?
咁多人用既

啲 fans實好開心
因為 官方出錯
又可以有機會課金買孵蛋器再孵過

烈空座RAID有無話出番? 仲想博100閃

我覺得有機, 隻鋼蟲之後係咩都未講,
但今日講嚟多次龍WEEK

額外candy好大機會係講緊呢粒
逼你一定要打raid

屌,岩岩同事提我,我GET錯左
咁就仆街, 局比佢屈錢追RAID打

你將N記出嘢嘅方向想像成點樣屈多d錢就係正確嘅方向

N記︰買PASS啦

佢出烈/超夢MEGA, 你都要課少少去MEGA啦

唔知 但有用
因為我用背背龍
怕格同草
所以咪用

唔lag就幾好用
因為念力慢 一lag兩下念力都唔出大招
就瓜 好薄皮
Water cannon打過黎都冇三分一

出番龍週,希望今次搏到閃烈空

佢話wild唔會spawn返堆龍寵出嚟
唔知raid仲會唔會係烈空座

都係想剋gallade ,奇異花, 巨沼呢D
唔捱得
比我gallade 近拳打死左

2500 多左好多飛行就真
不過都係鯉魚龍, 啟暴龍多

所以有人用alola 滾動岩

做咩事？

講哂我用個兩隻
Btw用A岩會出現好多非主流寵

Megas!

Mega Raids with their own music

Mega Raids will give Mega Candy

Mega Candy will be used to Mega Evolve a Pokemon (probably, not 100% on that)

There will be some quest element to Mega evolving your Pokemon

Megas will be temporary and will revert to their muggle state after some time? (It appears to be time-based at least)

Megas will have a fancy animation for evolving and de-evolving

Megas will have specific displays for things like name, CP, pokedex, etc

Megas will have a boost (might not be stat-based, but % based?)

To this point, there is also a Mega Energy section which might be related but we don't have enough information on the boost or Energy to say for sure

暫時性, 同正傳一樣啦

即係要永遠non stop 狂farm mega candy

期待社群日

想問下各位有冇用開Pokemon go plus,唔知點解我用iphone7就連到，用iPhone Xs mas搵到連唔到

龍之週 2.0

大技要洗走遷怒, 細技既話.....

之前已經洗左
睇下係咪真係可以等12月進有齊兩招

唔知shadow 有無得mega 呢

我見FPSticks輸到仆晒街
我都好似佢咁
多左好多爛賭熊，蝸牛同電龍
BTW其實電龍係3下出一次電拳，5下出兩次???
同埋真氣係咪都係5下先出

第一次3下, 第2次2下

公廁得黎佢又好實用既

怪力上左第一

背背用ice shard啱唔岩

岩, 絕版技黎, 要用ETM洗

好難打 點轉陣都死

真氣彈5下？

Thx

thanks
不過用開都唔覺gallade招close combat係4下

仲時最順都係gallade lapras a muk
a muk safe switch
gallade lead 打到好多野
但要小心電lead
留後ge 鍋牛都好難打
唔好比對手知晒你3隻
佢知完2盾晒鍋牛凍過水

暫時用大力蛙，卡比，火暴獸
火暴獸會唔會換其他好啲？

同你差唔多 gallade lead 背 怪力
gallade食左好多奇異花花 基本上開一下盾就可以a死 唔知係咪有over farm問題
今日打左3set好多怪力lead都好爽
成隊比女沙耐屌打 不過好少見
皮可斯+草都麻煩
有時d人打

又黎過

上week 3hr 得一隻玫瑰閃

有無人捉極都捉唔到3勝果隻寵？ 一捉就彈game 屌

正

我0呀
不過捉左好多不倒翁

會唔會呀，好廢，比人開哂兩盾實比人細技磨死

唯一用途係counter 打惡岩鋼

正啦,無限LOOP

打背背企鵝卡比巨鉗 比較少既波士自爆
用晒盾岩崩一下爆噴火龍 周不時陰到唔開盾直接帶走一隻
已經覺得好實用

ALL IN PORYGON!!!!!! (from reddit)

立方已經多人揀 搏老噴第二啦梗係 全力谷mega

update完有返location
但friend list亂鳩晒

更新完個fd list又柒番

GBL ranking個icon都無左

係

屌你老母 耿鬼對耿鬼
Lag一lag我果隻無咗血對方仲係滿血
我屌你老母 然後下一場又有兩次開唔到大技
最終贏得一場
N記班IT狗死全家啦
人整game你整game 你整到咁撚憨尻
真係好想一拳拳fing落佢地到

今日真係lag, 兩邊都出唔到大技
好彩我肥大可以噴死佢

premier cup ultra league 火多數用噴火龍
因為fire spin 可以farm 奇異花,紅螳螂, 蝸牛, 又可以比壓力鋼(UFO)
龍爪又可以bait

火暴獸少人用
因為難用D
對手冇晒盾先發揮到
反而打神獸果邊火暴獸會好D
因為打克雷, 鬼龍呢D 熱門野 shadow claw 有著數

有冇人做唔到影一張格鬥小精靈相嘅任？影完都無紀錄嘅

update後影相好似有bug
有人同buddy影完都無心

係有bug 我拎lucario 做buddy 無心

講左好耐了
但煲唔起

次撚次update都咁撚柒

弱點多到互相傷害

如果team 野有 鯉魚龍 奇異花 巨沼怪 打佢已經輸8成

我反而中第2種bug
出細技好似睇慢鏡咁出1下停1秒
都已經係用巨沼呢啲儲大技快嘅寵

我係第三種
我出技果陣tap晒等出技果下會hold 1hold
出完技會freeze一下先再打到 但果段時間人地係打到我

又話龍week 又有7k蛋既

原來得個time research

7k 蛋全部係蝙蝠同白鴿

我都有呢個bug
隻game放係背景太耐就會(好似係)
所以我宜家打pvp前一定重開game

頭先連輸5場，完美3隻順序剋屬仲要唔可以換寵
根本輸硬做馬

換寵要停2秒細技唔郁先detect 到，把撚咩

一換lead即刻嚟個5勝

MEGA暫時唔打得GBL唔守得GYM, 有乜撚野用

用得幾粒鐘
要不停打mega raid
佢實開放去pvp
因為咁可以屈人比$買ticket狂打mega raid

佢mega raid每次進化都要mega candy，
迫你無限比錢咁打raid，
不過無論個垃圾營運做得幾垃圾，知道係搶錢都好，
都大把人繼續課金，剩係依度都唔少啦

今日係咁打卡比背背企鵝蝸牛巨鉗 一換隻怪力入去 又皮可斯又togekiss
每set換一次 比人剋到傻

我十幾隻buddy緊冇心

我應該放棄mega
最大原因係temporary

未影響到pvp之前都唔會落力係mega 度

d mega 道具慢慢儲下 佢反正有cap

Pvp有得mega
進得幾多次
要用mega candy又限時

完全係搶錢既極至

咁變咗pay to win?

嘩 屌 今日連輸10場 on99
見到個bug係人地換寵 但係換返同一隻出黎...

立方獸已經夠票

真係咁發展落去應該佛系打算

唯有希望佢會界開mega 自己1區pvp
等有$佬 vs 有$佬

咁快下定論

出左之後又係大把bug 等下啦

有冇可能報恩加tri attack
有隻未淨化未進化

Go fest make up 既make up終於中閃O 仲要有兩隻加多隻閃火格

學多招得唔得?

完全唔明怪力點上no1

換黎用下10場都係對奇異花一下flenzy plant 即死
對噴火龍一定係儲唔切rock slide 就磨死左

未試過見到鋼惡岩

打埋最後幾場，比人用飛機艾路lead 住剩係confusion 同charm 都打撚死

屌你老母一上到2160 就次次都係連輸10場

左上角拎塵算啦

想整隻電龍睇下翻唔翻到身
儲多兩個星期星塵應該先升到

一隻1/15/14 1975cp
一隻15/14/14 2311cp

第一隻ultra league 勁好多
第二隻就可能mega 有用

好難簡

唔知算唔算ols news

Ul真係好撚過癮
見過最鳩屎隊伍係催眠獸max cp得20xx, 大呆同埋烏鴉定唔記得係咪第五代嗰隻雀仔(即係進化咗男女唔同樣嗰隻)
我輸了

Y not both?
上年定前年電龍cd有無玩
應該有把貨

睇黎依家組隊嘅大趨勢係double xxxxxx strategy再搭隻safe switch

無玩啊，唔知佢有cd

舊年12月求其升咗隻96%
估唔到dragon pulse打2500咁好用

focus blast 唔係好用d 咩？ 頭先電龍打卡比完全打唔入

我上季用電龍做safe switch
對手通常見到就換鬼龍

呢兩日用電龍lead 由212x 上到227x 打d pose 佬逆風都贏到下

轉做safe switch之前係電龍lead
永遠後面有隻水系

呢幾日好順利 由1800打到上2200
有時lag都仲贏到 gallade

暫時真係無透因進mega
放gym show下都唔得

低rank?
有時對手唔係公式隊唔知點應付

22xx架
比兩隻confusion confuse死

社群日以外時間purify+進化, 開技再etm轉走第二大技
社群日內進化, 社群技永遠蓋過報恩, 即使開技先都必定係社群技第一大技

今日有冇人去青衣公園捉

屌
一換電龍連續10場last 1on1 都係對巨沼怪

我完全唔撚明
點解我隻奇異花先出farm 左幾下儲左一半氣
佢先換隻奇異花出黎
佢都可以儲滿大技先過我仲殺埋我隻花on撚鳩鳩

我都係電龍LEAD 5場都巨沼行先

一係LAG
一係CHEAT
一係你用 RAZOR LEAF

玩尼D一定要係頭啖湯
比youtuber吹湊完一定無運行

呢期係椰樹獸

試過帶錯奇異花入場
razor leaf 單技solar beam
比我開到solar beam
但對面都係奇異花
我諗對面笑死

啱啱玩返 想問點攞藥水 明明之前大量 依家出都唔出

去道館轉pokestop會多d藥水

背背+巨沼+肥大
場場遇格鬥

升爆左隻毒骷蛙
youtuber唔好吹奏住

我係vine whip

長期得幾千星期

已經買左go plus 開埋incense 自動捉，但incense 怪全部都係捉唔到走甩哂

唔知點得黎咁多星塵 唔想哂錢打呢排d raid

屌你23xx咁多pose佬嘅
連輸5場跌返落22xx

pose 佬其實只係少D 犯錯je
唔好比佢地嚇到

我一上到21xx 尾就到2200 就瘋狂跌到20xx

我都係
琴日上完2200今日跌返落去20xx
今日係咁見到草同啟暴
最後果set直接換隻噴火龍 唔要水先有3win
不過有時唔知係咪lag既問題 成日人哋隻出嚟打2下就有技搞到farm完冇出到技 焗住用盾之後再開

官方8月24 開始有ML, 香港既話係幾時轉

聽朝

4AM

頭round ML premier cup 5連勝

玩神獸ML
5SET 5勝

Team?

咁樣圈住係咩意思？

每日寶可夢

同埋係邊個分數range 先神獸ML 可以話有高iv 就唔會好off

佢可能升左200分

鬼龍 蓋 固

我209X開始, 55534之後+左200幾分, 宜家2300

咁應該到左猜包剪揼既range 大家d神獸都96iv 起跳

我ul 後都228x 一陣猜下包剪揼先

我隻隻100IV 先玩神獸ML 屈贏人
我用鬼龍頭係驚我用鋼龍對到美錄
不過今朝都撞到有傻仔用唔夠4000CP既蓋固鋼龍
我尼個組合行頭可以用鋼龍, 但一定要係4090/4080, 其他都係垃圾

我難得有隻勁既固拉多，但無星塵升黎玩

可能佢唔係傻 係無得揀 無塵無糖無靚iv 都唔使玩ml 神獸

就算ml 無神獸又可能之前無升果幾隻

唔打又無塵 loop 死左

之前已經升左96固 best buddy 唯一一個用左既etm 就係佢招fire punch

教我點儲200萬星塵
就算瘋狂打raid 都係1千1個好少無乜用

不過暫時可能係低分區,
聽日2300開始, 應該有POSE佬打下

得一隻？定我開薰開會引多啲呢隻？

有, 岩岩星期日GO FEST 3個鐘
我開足3個鐘自私櫻+星碎
再用埋快捉方法, 係圓方玩足3個鐘, 30幾萬星塵
死魚社群日我無玩(6個鐘 3倍星塵)
之前卡斯都係3倍星塵, 玩足5個幾鐘, 5-60萬塵左右

one and only one

打左3300場pvp 拎左260萬塵主要來源

想問依家PVP LAG得勁唔勁?
之前ULTRA LAG到細招慢動作咁, 火滾無打, 停到依家

點解係圓方有咩特別
平時唔係社群日d 日子呢？

圓方野生怪出哂名多, 加埋櫻位又多, 拎塵一流
一到社群日好多人, 鬼仔都有

唔該哂，我慣左用go plus 捉，搵次去試下

今朝由187x升到2004，終於rank8

Thanks

有冇人打ML Premier
Dragonite同Magnezone都有100
冇高IV Metagross, safe switch唔知用咩好

巨沼怪

Metagross做safe switch唔安全
始終master league都多剋星

ching 咁你玩晒啦

可能佢屋企樓下

諗緊自己用開果隻gyarados 大技outrage係咪要轉water pump. 而家D人醒左, 飛機唔會開盾擋.

一係儲耐d呃盾

隻100 gyarados以前升咗 冇aqua tail係咪都冇乜所謂
Fast move用緊waterfall 打得贏togakiss

卡比

true, 所以我進左隻, 冇max out 到. 純擺....

aqua tail 得UL 用得著

ML 水技都係neutral damage 多

ML
aqua tail 最大好處係令對手以為係aqua tail 點知其實係hydro pump

ul玩到冇晒塵
神獸有鬼龍 固高iv升開 但冇開雙技
非神有巨金 啟暴 都係冇雙技
低rk玩咩好

想升隻固/電龍打ml 一隻要二百幾十糖另加100開雙技

你都講到冇塵, 咁就努力儲塵啦

得返30幾萬 係如果神獸開雙技有d唔夠
琴日唔知就完ul升多左隻烏鴉玩
metagross dragonite rhyperior garchomp
呢4隻玩唔玩得過

metagross dragonite 搭隻ufo

如果你有gyarados, 開雙技應該唔難. 可以考慮佢+ 肥大 + 巨金

得幾隻93 反而有98ufo可以試試
唔該晒幾位巴打意見

今日有活動？
突然好多小拳石

逢星期二放工時間聚焦時刻

逢星期二6點有一隻做焦點活動
今日有dustx3 開埋碎片黑盒
多返6萬塵

長知識了
岩岩玩番兩星期
發覺miss左好多有興趣既活動

巨金配地震定psychic好
pvpoke就話地震 睇人就psychic
另外自爆單一招wild charge夠唔夠做

miss上個月25 26少好多野
而且有補償再補償 好爽

Safe switch 先用psychic, 主要打巨沼同鯉魚龍
自爆第二招算平開啦

咁我個陣應該地震好d
計盡晒 冇塵開自爆雙技
巨金同啟暴雙技加埋都150k 仲要升一升自爆cp

飛機係邊一隻

小刺蛋

無雙技唔好用, 比對家笑鳩你
差第2招殺唔死比對家反殺, 春袋都DUM撚爛

巴打好似好深體會
要再努力下搵塵
巨金 啟暴 烈咬係咪唔係太好

因為我係笑人果個對家
雙龍有D危, 咬烈轉犀牛啦 細技擊落揼柒D飛行系

因為上面巴打建議巨金 啟暴 ufo/鯉魚龍
如果犀牛入到既可以用少好多塵

雖然我都對Garchomp有愛
但係我都絕對唔會用
因為實在太多剋星
同埋真係唔太好用

細技真係痛到戇鳩鳩
每次用肥大lead對嘅犀牛一定係擊落
屌你一轉metagross就變成擲泥
我真係屌爛晒佢哋老母臭化閪

Btw法國近排好多單技 outrage 嘅Garchomp走岀嚟
成日都以為佢想呃盾

閃X噴靚撚到

好多烈咬
好激氣
擋親都流沙
一唔擋就outrage

好難估

通常第一下唔擋

所以我一下地震秒左對面巨金

其實裂咬係幾勁你一係好彩用到飛機打佢 如果唔係你都唔知佢係唔係插花

肯fix bug未
搞住搞mega

試下用大字燒

終於撞到上季POSE佬, 真係比佢輸CP(鋼龍MIRROR佢必輸)
換寵換下換下比佢LEAD我一下技比佢反勝左
抵佢有POSE

小火龍日要MARK定假煲鳩隻100閃

講就咗講
實際上到而家都未有一隻100閃

如果有隻閃9x 15攻我都照升爆佢

我除左寶貝龍之外冇一次係社群日捉到96以上既靚野

除左寶貝龍之外冇一次捉到93以上既好野
上次鬼斯捉晒咁耐得1隻91其他89一堆

上到幾多分

2350-60 咁上下, 白格睇唔到分

2300已經會有pose 佬 琴日都打到

2種POSE見過哂

都無咩所謂

ml 已經無咩要升 打夠拎塵無壓力

今季應該得800場度

捉到閃

第一次玩團體戰，我都係捉到呢隻

犀牛招細技係咁轉黎轉去
一開始擊落係咁撞巨金
換左就撞d飛行

仆街進左Lucario開技要用多50粒糖

上左R9

9月好忙

24/9 個battle night 得6個鐘 俾20set 你打

佢傻9左 咩都唔使做只係剛剛打得切

雖然好似話兩倍塵

暗影巨沼dps >mega水箭龜dps

咩叫pose 佬

每季 rank 10 reward 一個pose
你對戰前見對面條友有特別pose = 有拎過rank 10

真神獸巨沼
乜league都meta

一nerf mud shot 就完了吧

咁我都見過了, 冇特別為意佢係RANK 10既POSE. 以為純粹係style問題

真係見過一次

我都係2300多少少就見到好多pose佬
今季都幾難上rank 9

有冇人用象牙豬？
有隻100iv 想玩下但係要250000塵唔知值唔值

其實fire blast+outrage夠做

但係其實佢打好多嘢都唔係贏太多
例如巨金怪

近排團體戰既5星難度都係席多藍恩？

知唔幾時會轉其他？

驚入面通告有寫席多幾時完

連輸幾日跌到2千，跟住N記又比我瘋狂剋人屬贏番10場有時都鄧對方唔抵，真係輸包剪揼

今季難上R9....... 係R8都打得好痛苦. 但明明D對手都係果幾味..

放棄追求打到上r9 你既生活質素一定會有所提升

有時真係背左去好D
要知可以farm 多幾多下

已貼堂

我都算記左既. 但當佢farm完switch走左我基本上已經記唔住了

【 9月的各種精彩活動 】

■ 突破性進展：阿羅拉雷超！
- 9月2日 05:00 - 10月2日 04:59
- 捕捉阿羅拉雷超✨

■ 許多傳説團體戰的月份
- 22-10日：席多藍恩✨
- 11-17日：克雷色利亞 ✨
- 18-24日：冰鳥 ✨
- 25-2日：雷鳥 ✨

■ 團體戰晚餐約會
- 逢周三 18:00 - 19:00 舉行
- 2日：席多藍恩✨
- 9日：席多藍恩✨
- 16日：克雷色利亞✨
- 23日：冰鳥✨
- 30日：雷鳥✨

■ 對戰之夜
- 9月24日 18:00 - 23:59
- 勝出、獎勵、升級2x 星塵
- 可進行20輪對戰，即100場

■ 聚焦時刻
- 逢周二 18:00 - 19:00 舉行
- 1日：伊貝✨，捕捉雙倍XP
- 8日：戴鲁比✨，捕捉雙倍糖果
- 15日：大眼水母✨，傳送雙倍糖
- 22日：鬼雀，進化雙倍XP
- 29日：向尾喵✨，捕捉雙倍星塵

■ 武藏&小次郎即將離開
- 會在9月30日離開

■ 9月社群日：立方獸
- 9月20日 11:00 - 17:00

■ 「超級進化」主題活動
- 1-7日：「超級進化」團體戰
- 11-17日：道館/訓練員/火箭隊戰鬥
- 22-28日：夥伴任務

■ 比克提尼特殊調查
- 大概9月底登場
- 可遇見比克提尼的特殊調查
- 如GO Fest已獲得，獎勵為糖果

@HKPGC

又出冰鳥雷鳥 飛行盃應該黎了

正啊一直捉唔到要allin

但ultra leage 要捉到0/15/15

即係係搵另一個account 捉完trade 比自己都有機會

great league / ultra league ge 神獸好難
best fd trade iv 最少都5
最低level ge fd 就 1

即係要開新account 課金狂捉再trade, 咁麻煩都係不了

任務捉既三鳥先係1500樓下

打raid cp一定過1500

主要都係ultra 用

之前手痕升左隻15攻急凍玩UL 喂埋雙技 今次都係刷下閃算

UL咪求奇搵隻防血最高攻又低既去升囉

隻隻都要pvp iv前100

共產黨倒台你都未齊章

我prefer計時間
肥大嗰啲真係唔識數
真正會去數都係togekiss(巨金開唔開盾好）
其他出招都有pattern
估到對家有幾多energy 同埋可以出咩招
但係都係估唔到bait lol
同埋我諗可能要整個cmp list

Mega石要200粒

仆佢個街如果一場mega raid得1-5粒既話

初次mega先要200(御三家)
之後mega係初次既1/4
估普通寵係100/200/300, 神獸可能要1000

又課

之前唔係有提過best buddy 要少d 石既咩

Yes 同埋佢係能量黎，咩用同一隻入場又有bonus 打得快又有bonus，所以應該唔會太難儲

有冇人lag到痴線
普通㩒下野又lag pvp lag到痴線

樓上隻奇異花有無拎佢岀來做buddy 睇下有無少左要進化既石

屌
依加係成隻驚都lag

出mega任了

第1PART 25粒大針蜂MEGA石

第2 part送100粒

啱啱打咗mega團體戰，用咗1分12秒，送45粒噴火龍mega糖

簡單嚟講係打隻mega寵，然後賺糖嚟mega，再俾隻普通寵你

個問題係我已經有blast burn噴火龍
仲要入飛打噴火龍嚟做咩

進一次維持4粒鐘

有冇機場巴絲打raid? 求TG group

如果之後都係打raid先搵到mega糖 咁咪好撚on9

岩拎左隻best buddy大針出黎，嗰100粒冇discount

開咗圖就算 現階段無咩其他用途

屌你得果4個鐘

背包冇位喎

果d石唔計位

謝，以為mega 石同rare candy 一樣

暗影冇mega

你哋有冇顯示到d咁嘅嘢

Bug意外

有無試過係咪真係打唔到PVP?

睇PokeAk 條片可以trainer battle對打

MEGA老噴照樣燒蓋歐卡大半
仆街痴撚線, 如果宜家打以MEGA打PVP聯賽真係影響平衡

咁蓋歐卡都變埋mega又會點呢

到時侵侵當選未

Y噴 6萬幾cp
點打

Mega raid 越快完越多mega石

都係用大班車死佢啫
Double weak，幾隻入邊最易打係佢

完全唔明點解pvp 既wild charge 要弱化

本身90攻已經低過普遍outrage shadowball earthquake
仲要防禦跌兩級

對雷系偏向脆皮黎講係雪上加霜 未儲夠兩下都可以比waterfall 磨死啦

N 記跟番正傳

唔鐘意咪用Thunderbolt寵

wild charge 唔係已經buff 左
pvp base power 100
45 energy
dpe 成2.22
好高wor
電小招engergy generate 算快
如果冇debuff 仲晒玩ge

怪力lead
前日一堆飛機, 啟暴龍
尋日一堆冰/鋼
今日又到番啟暴龍, 鯉魚龍

mega進化玩唔起

Mega第一下200石 之後 20石先叫合理

4個鐘真係for 開圖用？

我寧願1000石
但永久
依加根本為搵錢而出mega

Best buddy又無進化優惠
炒晒車

任何遊戲，只要見Niantic有份出現，你就知道，這個遊戲必會變為業餘、不認真，像馬戲團，和徹底破壞其原作之形象

除非有其他方法搵石 如果唔係mega系統都係垃圾

真 第時gbl可以mega 一日用三隻去打 都用150粒 3場raid

打一季14日ml 52場 都未計1500 2500

真屈錢

佢食到鬼佬條水 班鬼佬會瘋狂課金打

唔介意mega難度高D
即係要多4心+多D mega candy
但要係permanent
可以落限制一日只可以一隻
每次3 hr 咁

而家咁真係進1次開圖算
入埋pvp 又冇界開mega 戰區 = 放棄pvp 算

不過到時打pvp開放左都會只用得一隻

又係打 raid儲糖

已經無左 mega進化既意義啦

n記真係柒到痴線

連 4 星buddy都唔駛 , 點撚樣似mega呀 ?

升隻無交流既pokemon做 mega ?

依家課多啲錢就快啲升 mega
真係博士都畀佢激死

最撚莫名奇妙係 buddy搵埋搵埋咁多野返嚟， 居然真係垃圾嚟

Mega得四個鐘時間，勁戇鳩

4個鐘

有cp boost

我最憎對ufo 因為我個陣驚佢

仲要wild charge coverage 都好大下，基本上大部份寵被佢打到都勁痛，仲要有時出miror shot 呃盾

原來同時只可以一隻mega寵係身

再mega第2隻會cover左前一隻

嫌糖多

正路, 正傳都係比你同時mega一隻

最近先開始玩PVP
想問下巴打ETM係r7就有定r7以上先有？
上網見兩種講法都有

免費既要果一個賽季完既時候有r7 or above 先有 梅花間竹咁etm charge 同etm fast move

用pika coin 既就community day 有得買 暫時得呢兩隻拎法

仆街玩玩下 上到244x 分 打完三set 535 上左百幾分

唔該哂巴打
暫時係s6 唔知應該投資落邊個league好
未夠40lv

仆街用緊烈咬+巨金做膽
班Youtubers吹奏緊

睇你多唔多IV接近100既寵
唔多就集中資源係GL, UL較好

講緊d禮物
搵垃圾番黎

Pvp出mega係好關鍵
影響仲有無人課落去
遲d出埋其他可以打到1500 2500既mega
就真係含撚

新手回流 求各路巴打add friend做任務

Let‘s be friends in Pokémon GO! My Trainer Code is 2394 2054 9328!

我一路都係巨金膽 冇乜影響應該

點解會有人負評你

你睇朵花幾鮮豔奪目，你睇個彈弓幾cute
屌你有得裝飾下隻寵變獨一無二就話啫
而家真係得個執字

只需要1/4 mega energy
係講緊
開圖後 or 同一隻再mega進後

同一隻

ZyoniK講烈咬用Fire Blast比人屌
靜靜地贏啦

因為淪為棄屍場嘅頭Post有表填
防止成個Post都係Code

我只玩神獸都要講

好憎YouTuber就係尼樣野 教醒哂全部人

完全唔知咩叫發達唔好話比人聽

自己圍內知算啦

Mega依家Twitter 比人屌撚到就話會接收玩家意見，
貪錢貪得咁撚過分

但同時佢哋又要靠呢樣野搵食

屌你老味點解捉隻噴火龍都同捉神獸一樣咁撚難捉

冇blast burn捉嚟冇咩用

謝. 咁我confirm係lag或者個mon唔夠sensitive.
因為我都知肥大CMP係高過UFO

其實mega個系統係咪已經冇彎轉
500000塵加1000糖加best buddy
For永久mega
我覺得例如咁樣先合理

岩先睇youtuber 打megaraid

d 精神真係mega 咁既樣，但點解我打果d 從來都係普通樣，得個名改左做mega

.dex 都咁

淨化可以mega？

但係唔係話正傳只可以一隻mega?

帶上場係

仆街 2491贏3場去到2499

係咪未update 個app

可以, 但好無謂
唔mega隻暗影勁d

好慘, 見D人暗影御3家100洗埋技, 有埋CD技, N記講明無MEGA

連早排同裝甲超夢一齊出既皮膚病御三家都無

Y噴Fire Blast打Kyogre都扣大半
暗影+Mega應該一砲死

update 左最新ios app store 無得再update
同女友兩部機都係咁

有冇機場巴絲打raid?

無期望就冇失望，好彩冇做傻鳩去谷best buddy

殺到上2600分

唔知有冇可能train一隻專係打UL／GL嘅mega

Yoga佬，大咀娃，七夕有機會

而家咁既mega mode玩唔長
除左成本問題, 仲有打特定raid先有candy
用晒老噴mega candy但個期係比比鳥點搞

我諗N記無諗過尼個問題

呢隻game網上流料一向都多
未公佈之前都唔好做太多額外野浪費時間

應該有嘅 最後個solution一定係比錢

有錢都無用, 個期無mega老噴raid邊到搵candy
最後應該全部mega都統一同一種candy先解決到

mega彩糖 一個coin一粒 我都識做生意

我隻13 13 13暗水躍魚淨唔淨化好

淨左就變廢物

淨咗再mega呢

自爆 巨金 啟暴幾好用
自爆只要唔係對住剋屬既儲埋2招wild charge 一定逼到盾 有時直頭mirror shot呃盾好賺

拿 睇你mega定玩2500喇

暗影無mega 我有131313 我會淨化

最多捉過隻玩2500

屌嗰陣暗影未公佈係咁高攻之前淨化咗兩隻100 奇異草同護主犬

我淨左兩隻100肥大

最on9係個game一開始好似係鼓勵你淨化咁。。。又話淨化左會變得更強。呃左

幾時開番1500 league

琴晚2499 輸兩場跌16分諗返起琴晚2491 win 3 加得8分dllm

之後兩set 3 win 上到r9有更多既塵

咩陣容

美綠 鋼龍 固拉多無咩特別

Pvp捉到100水弱魚 終於有

大家玩遊戲真係小心啲
啱啱太集中打sierra，差啲俾人搶手機

你喺邊度差d俾人搶
你提醒咗我喺南美都拎住部手機一路行一路玩pkmon go,都幾無危機意識

做乜野次次都係咁

大家同時lead 無腳鬼龍，佢3300cp 我3700cp (約至整數）

佢狂出shadowball 我兩盾檔，我兩次Omi Wind 佢兩盾檔

最後係會佢出多次Omi Wind 打死我我儲唔切
連續3場都係咁做乜鳩

屌 呢個真心on 9 wo 但我呢排打又無咩事

我已經收番隻鬼龍換鋼龍算

屌但係頭靠4080兩隻鋼龍mirror iron head 互檔
屌又係我死先
仆佢個爛臭街！

係咪中呢個儲氣慢bug

一上r8 果陣24xx
之後一路輸到20xx
而家先終於上番24xx

尼位巴打請pm 留tg 約時間換野

一上到2800就好辛苦
最高上到2850就跌番落黎
次次都要估人地last果隻

現有賽制根本除咗hardcore 死打爛打果一小撮人外 根本無咩可能上到r10

上過排名榜，cap張圖j下當贏左
死打爛打都要靠好彩，擺頭果隻影響太大

尼季2800 勁

所以唔使太認真特登對住既係充滿bug 既遊戲

有兩日r9，用雙龍息+巨金，贏到開巷，先谷到上2800渣
而家d心動想升隻河馬獸去對付爛鬼ufo同飛機

呢季上r9 係2300- 2500 呢個range 已經周不時見到pose 佬大家既熱度都有一定既減少

ul premiers 見過一次河馬心諗屌 佢又有咩奇怪技

冰牙+大地之力+泰山壓頂
一隻打唔贏巨金既地面系

見D youtuber 都未上2800

咁配用河馬唔用冰豬
怕flash cannon

J兩野就算，如果今季都上唔到r10，我諗之後仲難

冰豬打巨金，肥大，鯉魚龍都要輸
其實擺咩位都死

仲以為buff 左powder snow 冰豬會贏到肥大

肥大交1盾就穩陣
屈陸鯊就得

sorry，原來陸鯊呃到盾都贏到冰豬

陰公
唔怪得冇人用
咁寧願用slugve wave 巨沼

唉
仲諗住衝r9
最後1set 連出4隻肥大lead 比我輸晒

勁揪 我2600分連續兩日卡住左
不過我係打神獸

禁落去冇反應......

有無人知我現在開既field research 七日果隻 會係alola 雷超定八月隻惡格

仲係八月隻惡格
因為依家PDT仲係31號

樂天河童隻閃幾靚

又有得捉卡比獸
不過無異色

舊嘢嚟唔明佢突登提嚟做咩

一遇巨金/ 巨沼擺頭就應該GG

pvp換入嚟嘅寵係咪有優先權出技

我啱啱對手隻巨金怪得37lv，換入嚟嗰下直接出地震

巨金ok啦
可以用鯉魚龍試下catch Meteor Mash
始終巨金仲有得打巨金
河馬出到earth power 都打到過半

但巨沼 / waterfall 個D都凍過水

所以我對於呢隻都係15，16
被自爆屈得多又唔gur

每日緊有1 set 5連敗 令到全日努力白費

1勝都唔撚比 必勝果場對家鬼龍爆buff絕望埋

iktf
今日本來1勝到點知飛機爆buff
第1set 就5蛋

5敗扣7x分 勝率高都無用 1set 5敗乜都無哂

之前出過
有閃100了

打2500果陣，曾經試過連輸10場，換左5個唔同team都比人剋到盡，灰到

我都係
明明頭set4勝
之後可以0勝
最後40243

又黎多set 0-5
本身一場贏到
仲衰過比人buff
buff 都話係10%
dklm on9 彈撚左game
嬲到痴線
全日8-17

多左玩家升到上2800
終於唔使等極都無人打

然後就送左set 5敗比我
打自爆真係麻9煩，估中呃盾又死，唔中都死

而家幾多分
我今日都跌返黎256x

2750
一次5敗無左70分，好痛

上完9 打兩set 32咁都跌10分

想問下大家每一季既積分同排名係咪會reset?
上左r8但輸到仆街

每季重來

BTW, 終於用神獸上R9

無15攻既鋼龍唔敢打神獸

鋼龍行頭. 都係果句
唔係100 或 15/15/14尼2隻, 全部垃圾黎
MIRROR 鋼龍.鬥噴唔開盾,其他IV一定訓定先
唔好聽D 網上意見話咩15攻 防血13UP可練,嘥氣,浪費32萬塵
少果1滴血就係1滴血,少1防就係1防 就係會死先
我鋼龍行頭mirror最鍾意見到對家條頸無buddy章 / 唔係4080/4090
佢唔係死先就一定換寵先

哪有咁多100神獸/準神

其實隻隻行頭, 15攻前提, 防血13up好夠做
只係鋼龍行頭既話真係高門檻, 因為龍息太快,傷又低既關係(數學問題)
非100鋼龍唯有留後
我打左4季神獸r9既經驗之談

未齊神獸
打緊紀念盃 但巨金得14攻好心痛

當年未有pvp, 灌爆左隻14，14，15
之後用黎玩pvp先知中伏

有時98同100係完全無分別，但呢隻鋼龍真係差好遠
打mirror要睇埋屋企個網路夠唔夠穩定，噴慢一下龍息都gg

打mirror就蝕
地震快過你

鋼龍你要同100打成平手嘅條件係：
攻15，防14以上，血12以上
同埋最好唔好開技因為好易俾人偷雞噴多你一下dragón breath

紀念盃近似既matchup就係快龍互噴

我通常都交一盾，對手下隻一出就雙龍爪/流星群

前提係n社咪撚再lag，一lag就玩完

如果唔係對手選擇
我有隻100% 41lv都唔會mirror，因為真係好無聊

回鍋玩家
想問點拎神奧之石?
同埋係咪成街都係飛人?

原來ufo 贏怪力cmp
蝕晒

上r9 r10完季時有特別獎？

轉pokestore有機會有
贏gl ,ul果d都有機會有

一卷團戰卷可以邀請5個人免卷打？

果5個人都要有飛

我有大量捉左2-3年既精靈 有無人想要

等十二月再升過隻

我就係睇你講左好多次

所以上次GO FEST同朋友換到隻15 14 15嘅LUCKY鋼龍
都未敢升...

真係慳番D塵再等,無法,唔想大家後悔哂塵由其是大家好多係回鍋

我信你啊, 之後都同啲朋友講, 係得呢隻鋼龍, 呢一點血同防係最緊要
其他都無所謂。

當打RAID用嘅, 超夢我有隻12攻嘅都升左, 因為計百分比, 攻個影響唔夠1%, 應該可以忽略。

但PVP真係差個一點就會出事

一直想問 即係所有98既話一定係15攻優先？
當左gl ul咁血防優先d
2隻98啟暴同飛機 揀左隻141515冇升151514

Pve 打gym 打raid 0iv 同100唔大分別

啟暴15 攻好重要
cmp tie 最多平手
太多啟暴 lead
不過我D 啟暴 鯉魚龍都係iv 唔過90
冇15攻
唔想花幾十萬再升

你啱, 係圍內2-4個想嬴, 先會有分別

有隻151415 鋼龍已經升爆左學哂兩技4心

講真已經無力氣再追151514
都叫玩左成年 早玩早享受

15攻同一隻野，係鬥體質定抽？

防血唔同既話

cmp成日見即係咩
我見好多龍同怪力lead 換飛機lead好爽
覺得基本上贏到lead果場贏7成
不過每日打親覺得d lead都好似梅花間竹咁
今日就龍怪力多 第二日就巨金自爆多 之後又loop

Charge Move Priority
同1時間一齊開charge move
2種情況出現常見鬥CMP
1. Mirror Lead match
2. 有隻死左, come in 果隻同對家留場果隻一齊開技

睇運
佢鍾意連派5隻自爆比你又得
又試過連續10次都順風

今日25場，打左15次自爆
好彩對面好多次都真係自爆，叫做keep到個分

好憎打自爆 本身個陣冇野剋佢
成日巨金打佢都比佢撚
成日要佢冇盾先打得贏

夜晚做乜無晒御三家團體戰打既

master league 睇iv rank checker 通常係

1. 151515
2. 141515
3. 151414

咁就尷尬，有141515 升唔升好

鬥玩細技鬥噴, 邊個血高防高咪邊個贏囉

寧願升隻 15/12/12 都唔好升14/15/15
我有隻 14/15/15 飛機升爆左好耐用黎守塔,又開埋2技
岩岩出PVP個季前賽ML 好多人用飛機頭, 咁我都用啦
我隻 14/15/15 打隻100互噴(大家都知唔會出技架啦)
我死左,對家紅血
之後即刻升過隻15攻既93IV, 哂塵就哂塵
同埋有時你用14攻98IV 打PVP 打到對家1滴血比佢反殺你
你就唔甘心咁自問如果15攻佢咪死囉
你用15攻都輸先心甘心抵麻

其實唔明點解飛機互片係鬥細技
假設大家都係iv 100 lv 41
如果對面開技要點做

好覆雜喎
一直細技唔到大技係ATM死佢咪有氣打第2隻
當大家都想咁做,對家開技你交盾,到你開技佢交自/由隻野死,佢用第2隻ATM死你隻殘血飛機囉
如果大家100飛機 都係用細技互片 如無意外係大家一齊死 是但一面死先一定係網絡開題

好似有咩防禦突破點同攻擊突破點，龍息為例會由噴5變噴6 vice versa，一穿左就唔係輸少少咁簡單

所以係咪都練15攻囉
至於防既突破點, 邊隻寵一定要15防, 我就無深究
同埋因為我係咪都用100 一係 用98 15攻

幾個月前youtuber小腸講過 鋼龍個攻突破點係15
只要去到15攻, 龍息就高1點傷
我仲記有有另一個YOUTUBER 好似叫ERIC 香港人
講另一隻寵既防突破點, 但唔記得係邊隻

你都可以咁玩
飛機互相atm呢，最後有一下會有好少血淨
果一下你換怪，用普攻殺埋佢

呢個玩法通常我係美綠對鬼龍會岀現

之後隻美綠之後用來當換擋

飛機果陣會滿技，可以留番用黎噴巨金
當然會有風險，但你至少賺一下大技

3444谷到上r9
之後輸到仆街
Pose佬真係好撚堅
時間同能量管理

最認真既pvp player

飛機互噴141515 唔會輸比151515
輸係因為fast move desync
Bug 嚟
反而唔夠13定14def 會輸俾對面best buddy 15 攻飛機
所以飛機做buddy 先一定要滿攻
其他情況唔使

ML premier 最重要嘅best buddy 係巨金怪，因為咁先贏到2vs2 shield against 肥大

講起呢個，成日打打下先記得轉巨金做buddy

同時好易估
佢鍾意擋切你就打多2下

丹尼今日條片，撳多兩下都俾對手捉到路反敗為勝

咁佢唔好彩囉
有次對手飛機lead, 我換巨金出黎atm左5下，對手先換
都係估唔到的

Push

中左bug
岩岩進完噴火龍Y 再登入 唔見左

得隻96 巨金怪 烈咬， 升都廢事
非神寵一定全部100iv 先上陣

23xx 打ML 對家鋼龍 美錄 固拉 多數全100IV

非神我都仲有隻100巨金
神獸本身都有d98
但聽完冇15攻唔好升 發覺得返隻鬼龍可以升

ML PREMIER 入場卷根本係 100iv 飛機 巨金 烈咬

我3隻都無

都未咁癲全100既 我都係98鋼龍 (151514) 94 美錄 96 固拉je係2500個range 都keep 到一半win rate

ML 神獸會好啲， 無咁易咁多人有100iv
我都係93iv 係23xx 浮沉緊

但ml premier 我就唔敢掂了， 個個都100

我得鯉魚龍同肥大100
巨金15，13，15異色

有冇講到咁得人驚呀
我2300-2400 巨金鯉魚龍怪力
巨金鯉魚龍都係冇15攻
鯉魚龍仲要得84 iv 渣
怪力151514 做lead
cmp 輸緊
打法咪唔同
收後
mirror 一定要energy lead 咁就可以避cmp tie

其實我意思係升左 / 冇靚iv 都可以照打
最多淨係升3隻
打黎farm 多D麈
始終對戰都要經驗
唔好冇靚iv 就skip 左ml premier 係到等番1500 2500

講iv 咁未夠lv40咪食哂屎

其實低rk應該ok
有時候見d人巨金2招都唔係彗星
自爆整招電池炮

37 定 38夠max

終於有youtuber 吹奏隻鬼火

2/3日前就有
不過隻野要自己1盾，人地0盾先贏
有鬼用咩

搏鬥左成晚，終於上番2800，然後又對番自爆自爆同自爆
真係好煩

琴日玩雙鋼好順風
之後今日係咁撞雙地面雙格鬥
諗住佢有隻烈咬 咁犀牛應該係擊落 點知中伏

所以唔會升脆皮野

你以為對面犀牛係擊落果陣，佢就係擲泥
你以為佢擲泥咩，佢又會係擊落

怪力lead 都好驚對ufo
冇錯佢會switch
我switch in 鯉魚龍好怕有太多HP 淨低比ufo 番黎 farm

自爆係煩在打1下走又得，打2下走都得
而家興自爆放尾添，等你無仇報

啟暴+巨金+UFO
簡直係 classic team
有時會調位巨金 lead

總之巨金+自爆+是但一隻都好難打
尤其是雙地面咁廢

我用緊加飛機
所有龍同格比晒佢打 而且前面呃到盾既話
有時一隻自爆已經夠打 之前未用自爆前成日見人儲2下wild charge一次放
自己既話有時人地唔係剋屬就中意mirror shot再慢慢farm
打mirror好過d人9儲

唔係講笑 今日見好撚多犀牛
咩技組合都有

野生捉
笑撚左

雙鋼順可以好撚順

差可以提早左上角

在團體戰中獲勝三次係捉咩

琴日好撚順 升百幾分
今日太多anti steel 又跌返落去
當然自己經驗唔夠贏變輸都有

化飛

thx

而家個個驚左鋼，好耐無見龍息鯉魚龍
(包括我自己都改左)

Pose佬真係好勁
三隻食住佢都輸

咁雙鋼陣的確幾屈嘅
鯉魚龍對住巨金又唔可以大勝
對住自爆又含晒撚

攀瀑鯉魚龍做save switch 算係咁
最save應該係暗影卡比，可惜高iv可遇不可求

分分鐘我玩到棄驚都未遇到

火箭兵團推出嗰時中過兩隻90+ 卡比
唔識嘢淨化晒

果陣又未有Bonus
又鼓勵你淨化

垃圾冰豬要贏要瘋狂交2盾，仲要對手有飛機先贏

招細技buff完之後都係對佢無咩幫助

最大得益係暴雪王

進化左噴火龍Y 4小時後要再用200粒超級能量先再進到多次？大針蜂又唔洗既

X同Y係分開兩隻計

我知呀 我進完一次Y 我想問再進一次Y係咪都要用200粒

鬼佬應該瘋狂屌mega

如果mega可以打league, 應該會瘋狂棄驚
完全無視屬性相剋

同一隻噴火龍唔洗

打2場彈2場game
係我手機問題定server

有2隻唔知升唔升好
15 14 14 烈咬
14 15 15 UFO

升烈咬先, UFO比較易捉

已經兩季冇認真打PVP
ML UFO暗影有冇意義？

好很正
但好可能過埋今季會被nerf

烈咬喇，一日仲有鋼，一日都需要烈咬

5場輸lead玩條毛咩

我都諗緊升shadow 15 11 13 定正常既14 15 14 你哋點睇

雖然都係下季先升 睇下會唔會nerf

shadow 15攻 is monster
如果下季招瘋狂伏特仲係咁痴線既話

隻烈咬同15，15，15無分別

太多hard counter
錯左次序好難救

啱啱升滿
玩咗陣好似幾過癮
打到啪啪聲

信唔信，你一轉個lead都一樣輸

早幾日 22/25 都係輸lead

10場試過轉夠5個team都可以輸足10個lead, 明玩你

頭先衰貪心，如果唔係就上左2900了

巴打好勁
28xx 除時黎2 set 5-0 就R10

最後一場又輸lead直頭rage out唔打

隻game 通常1日狂贏lead 1日狂輸
睇化

又跌番落去
連打5隻自爆lead, 打到無癮

暗影有15 14 13 ，但洗唔到技

我仲有隻15 14 12 shadow 但趕唔切洗技

所以得返隻15 11 13 剛剛屋企有人開鋼櫻即刻進左佢

升邊隻好，值唔值用TM換返招技畀佢
14 15 15 巨金 有彗星拳
15 15 15 巨金 冇彗星拳

100%，抵tm 喇

我10場由239x 跌番落2200 差d 打爆部機

唔好咁易灰
而家上落好大
好易上落100-200

唉，好想升到2900
之後磨到3000就收工
而家又要等一日先有得打

等到12:00 就打得啦

我決定升左隻河馬獸去打ufo
幾大就幾大

好想做pose佬, 未打已經嚇窒人

佢呢幾日整大左分數個range 4 win 都加5x 分

希望再整易少少一係佢都唔想人上r10

btw 説好的飛行cup 呢

搞掂d bugs先啦

每set換次lead都係比人剋lead

剋lead人要博對手有mistake 先有得番身

冰牙都打到UFO

好奇r9 升r10係打得多？

係咁打龍怪力lead 好想放飛機頭
有時自爆lead比人剋要換 一換飛機就比人換自爆巨金farm
由其飛機好易數有冇技

ufo 係依個league 最難搞，其他都可以逆轉到，但遇ufo 就基本上gg. 利申：用gyarados

絕多數人有鋼
唔好safe switch 飛機

我雙鋼飛機
早幾日用好順 升左百幾分
可能換返肥大飛機巨金

咁我中左bug 因為進完開左圖鑑 但係無其他記錄

換左陣打左2set 3win之後即刻黎個5win
加成80幾分
飛機頭見好多怪力肥大lead
好多都係anti steel打得好輕鬆
有d人怪力唔換儲岩崩就比佢岩崩 殺完換隻巨金出黎a多2下有噴射火焰逼完一盾即換走

你唔係玩永久mage
真係要增加拎糖途徑囉

只靠屬性贏
冰牙係順手打埋肥大

一堆youtuber 開始集體罵n社

真係好on9
一開始搞到個積分咁緊
然後突然搞到可以一round一百分上落

以前3勝得幾分，突然去到十幾分
之前咁努力真係把撚

Rank progression will be changing in Season 4. You can reach rank 2 by completing a certain number of battles, and you can reach ranks 3 through 9 by winning certain numbers of battles. You’ll still need to reach a rating of 3,000 to reach rank 10, similar to past GO Battle League seasons.

Rank 3-9都可以靠勝場數嚟升

之後season5講明話做test
得三個星期，升rank睇你贏幾多場

因為9月尾有日個event係打100場
佢好快就會放棄，就係直接用勝場升r10

佢講咗season5就會試呢樣嘢
直接用勝場升R10

好似遊戲王duel link咁升天梯咪幾好
佢d獎勵咪又係pose, 派多d又唔蝕

更新完
Fix左影相bug
但fd list都係柒

咁都好呀
對d強迫玩家無咁大壓力
打夠就r9

依加3勝都加12-5分

打到2498
最後2set
1-4
0-5
而家得番2358

個積分依家可以好大上落
可能你聽日打多兩set直接上R9

你又有玩duel links

好耐之前了，玩到六武眾出就無玩

btw 24/9 個flying cup cp cap at 1500

咁咪係shadow 神鳥包剪揼隻雷鳥要換定thunder shock

飛鼠rank 2
雷鳥 rank 3

無神鳥就
鋼鳥，化石飛龍，七夕鳥lo

flame charge 升攻
隻班馬而家 flame charge bait 盾再加wild charge

飛鼠算係新野未必會有咁多糖升 又要塵

神鳥go fest 剛剛先送完 除非你中高iv 如果唔係升幾下就可以拎去打

之前野生捉左隻化飛升都唔使升就打得

化石飛龍基本上無天敵

化飛+雷睇黎係core
化飛食晒雷鳥急凍鳥

同埋化飛一技同二技唔差太遠 現在又岀多左

一定個個都會有隻化飛係team

但係 Ancient Power buff 到應該唔駛打

痴9線，得9隻贏到

I mean 6隻

隻鋼鳥細技要用鋼先得

魔鬼魚應該都唔錯 打化飛同冰鳥

同埋之前有d人已經升左佢

電到佢媽媽聲
利申：我都一早升左

化飛上硬盾
一下discharge 都食唔到
aqua tail 鯉魚龍都ok
咁睇discharge 飛鼠好過thunder bolt 雷鳥

飛鼠應該幾正，不過諗落得六個鐘嘅活動
好似升嚟都唔多化算
諗吓萬聖節盃用咩好過

之前孵蛋出左十零萬就升到
都唔貴既

貴 隻嘢升到1500左右要百幾粒糖
我之前孵蛋出過幾隻但都係得80粒

普通1500用唔番果度廢，明既

上youtube 見到有人玩到躁

我覺得對我呢d低端玩家其實幾好
疊夠屍就上到 冇一定要3win以上先升到咁大壓力

今日連續5場鋼龍對鋼龍，我高iv 都係我死先

cap 圖 report bug 算

由2300 跌到2000
唔係逆風就bug, 再唔係就對手瘋狂buff

你無開盾wo

佢無出過charged attack

就係佢連charged attack 都唔洗出呢下先癲
出左charged attack 會lag 起碼3下fast attack

Halloween Cup

Who 想去八吓

正常鋼龍要贏mirror 一定要開一盾

對面贏仲要無開盾 你起碼有2 秒lag到企係度比人打

真係痴撚線，跟手到我下一隻出佢可以連出兩下iron head
打撚

但過程明明無lag 過

肯定唔係唯一一次
之前鬼龍打鬼龍都係咁都有講過

小腸Vic

講得好好, 隻驚已經無新玩家
N記仲想殺雞取卵

台灣youtuber現實好多
pokeak果啲離哂地場場順風

哇 小腸都咁講

估唔到

好撚多都係cut頭cut尾 剪哂自己順風場出黎 比我都得啦屌
其實肥仔 Fpsticks係最好
肥仔會post哂全live stream 有輸有贏
Fpsticks都會有自己輸嘅場次
Zyonik就一半半

佢可能呢幾日輸到仆街

我諗佢今季好大機會甩碌無r10

正常啦 唔係都唔會係咁屌
其實我就睇化左
因為我season 1 , 2 都係上到29xx
果排都係lag到仆街+bug嘅時間 我就係咁倒水輸返落去
所以而家咩逆風我都慣左
經常同一陣容贏5-0 4-1之後可以輸返哂
所以真係睇運隨緣冇咁躁

逆風到要改陣打
今日有場，巨金怪連出三下彗星拳，睇到我呆左

點改都比人屌打

肥大，鯉魚龍，巨金輪流做lead

建議大家download twitch原汁原味咁睇班youtuber 開live打pvp
學到既野仲多 唔洗睇佢地cut淨贏果d

每輸2次換一次lead 成日都揼春
換走飛機就打肥大怪力 換返就自爆
成日諗唔換咪好

早兩季差唔多打足
今季啲獎勵完全唔吸引
所以已經hea打

2016 回鑊，想問要唔要放出黎
個行走距離冇加既？

餵佢食3粒果實先會跟你行同計里數

得左

我都諗過其實有時配對error 就係搵唔到逆風既team

唔出奇, 我尋晚5連輸lead個5場
烈咬lead, 遇飛機
烈咬lead, 遇飛機
烈咬lead, 遇飛機
巨金lead, 遇UFO
巨金lead, 遇UFO

有無咁岩, 最衰無拍片

而家都係得百幾條友上到r10

所以叫n 記收皮la

我唔止5場，係連續兩日
而家23xx跌番千九二千

寄張支票去N記可能就上到

Halloween杯同飛機杯
好後悔淨係捉咗隻cp 14電飛鼠開圖

我差一步r9 2set一勝又跌返落去
愈唔憤氣愈唔好打
好易上腦 輸又想打爆機

點解我一禁進化就彈網路錯誤（2）出黎

今日逆風贏鳩晒
不過一時時
3set245
2498爆到2635

同埋一上左r9
心理壓力細好多/直頭無壓力
都係贏既因素

打火箭兵團終於金章

這就是現實同理想（YOUTUBE啲片）

依啲一早喺連登聽過哂了

冇玩成年 想問下係咪得3主角有得mega進化

暫時得3主同大針蜂

終於知上面講既鋼龍lag bug

我3840 dragonite 對住 對面3768 dragonite mirror match 竟然可以輸

過程中睇到自己隻dragonite freeze 左係度兩秒 屌佢老母

呢隻game由始至終都係100%靠運, 睇透哂

我都試過肥大互片，互交2盾之後
對手噴多我兩下，我就企係度

今日玩過幾場河馬獸+卡比獸+巨金
竟然有得贏
5set加埋43314

屌 我100iv 肥大加best buddy互噴 明明對方cp低過我都係我死先
成撚日見到中間freeze左一兩下就燥

而家互噴就睇下邊個變黃血先，先再決定出唔出技

如果想肥大內戰一定贏好簡單
用龍尾

R10未

2850，無咁易上到
一去到2900就一堆自爆磁怪

我2650-2700 都已經一大堆自爆
好難打
佢可以鏡光厄盾 或者 wild charge 一招換竉
擋又唔係，唔擋又變紅血咁滯

肥大lead 今日冇左成100 分 頂佢
打到燥

有時都好奇怪
同一場入面
鯉魚龍對巨金
明明第一次係crunch先過慧星(我有數佢下數)
下一次竟然係慧星先

因為2下metal mash 係 8 + 7
第一mm之後有energy 淨

用左咁耐依加先知

本身用巨金lead好地地，突然係咁中巨沼同陸鯊
惟有轉番原陣用肥大lead, 又順風順水
無架，我自己真係會換下陣

呢個都係鯉魚龍唔係完勝巨金既原因之一

我上到2700都突然整場0勝無左成百分
Btw依加既然mega唔關buddy事
有乜寵值得行
8成大路寵比我best晒

而家興雙格 on99

因為隻自爆太痴線
兩地面都成日見

雙地係烈鯊加冰豬

巨沼王

雙斧戰龍都係多左

早排有人吹奏完

過多排又一街飛機反剋呢堆
跟住又巨金怪
loop

我見班友係到吹奏3 flyers

真係多多星塵都唔夠追

淨係打1500都升左40隻

雙格呢d 都係得淡笑
佢原理都係assume 對手用邊隻做膽，再搵兩隻去換人一隻

根據隻game現實既system 剋屬雙格一定連續10場飛機lead啦

出岩技人地又輕鬆擋住用charm 秒殺你
換巨金怪人地又會換，雙方磨死之後對方又換番飛機輕鬆掃哂你兩隻格鬥

就算唔係飛機lead, 只要對手無ufo就輸死
怪力打好多野係下風

太多flyers
隊隊都起碼一隻
2 隻都好common
又未必有卡比 ufo

我估佢玩法係自己拍完呢條片就轉用飛機lead
睇果班變哂condom 幫佢升rank

2900分喇
打3 set, 用肥大lead，打左4次飛機，3次巨金lead
1半逆風，睇黎已經可以還神

集個氣

史上第一個連登r10

希望得
我都唔敢咁樂觀
今日派到咁樣，好幾場靠對手傻下傻下先反勝到
仲有2 set晏d先打，可能打番1500會好d

比大家參與下，覺得邊隊可以幫我上埋果100分去r10

第一條最坦應該最安全既

岩岩試左肥大lead, 輸到仆街
太易逆風唔識打

肥大lead一定要有隻switch 去cover
即係waterfall 鯉魚龍或者暗影卡比
我其實仲有2場打冰豬，都係半逆風

總結係，好撚易逆風
我隻肥大仲要係流星群，打飛機必輸既

集氣

巴打非神？
share下咩隊

非神好玩dd, 神獸秒來秒去既

鯉魚龍大技咩技

水流尾，咬碎
逆麟好睇唔好食

比水炮陰過幾次
今日用同一個陣0win之後5win
第1set全部剋lead
第2set有4場剋返人轉頭 3隻都唔洗死 好撚順
btw最近多左地鼠 好煩

人地有電既話 你搵巨金頂 ?

終於有人生第一隻閃噴火龍
滾動

依隻我人生遺憾嚟

小火龍係我唯一一隻 ... 無閃過既社群日精靈 ...

有d 想升隻巨金怪

原來得
no8. 141514
no9. 151414

好雞肋

除左唔係15攻 應該唔差得幾好姐
反而想知100加best buddy係咪冇咩用

果日小火龍根本出得好少閃, 玩左三個鐘我都有同事中得1隻

就係嗰日 , 我有事要去觀塘嗰邊
喺 APM 嗰邊 捉極都無

sad 左幾日
個天好仆街, 越係鍾意嗰隻, 就玩鳩你唔畀你有閃

唔緊要啦，
當年小火龍水躍魚一樣都係要番工無玩過
果陣好鳩屎，得11點到2點勁短

下個月 一定要捉到

自爆既話，如果lead，其實肥大打到
如果後出，巨金頂到既
不過對手呃唔呃盾要聽天由命

巨金同肥大best buddy 係明顯地有用

屌

4勝

投資好大，都係等100/98iv 先開始玩

如果我輸比請假王 應該會崩潰

尼對鬼仔行開搞笑路線

我今日差d輸比淨化多邊獸
完全唔知有咩技食一下報恩

好艱難先第一次咁接近R9(2460分)
之後整個10連敗

招報恩好大力
問題係多邊獸好脆皮
無鋼技咁tank

好少咁黑仔

加油巴打
我2498 之後1w 9 lose
岩岩先上番2300

原來All league week係唔開2500 Premier Cup

大家都要加油對抗個系統
打1500唔太順, 打一打番PREMIER
5場肥大lead, 3場飛機, 1場自爆, 一場巨金

嬲嬲地今晚上番巨金擺頭先

會變咗對住圓咬擺頭

陸鯊唔驚既，佢都要交盾既

我前日就係咁
算啦

我今日就係咁
算啦 X 2

2650 -- > 2500 輕鬆玩了

咁我呢啲2460就算數 你慘好多 兩分都唔比埋你咁賤 之後只要黎個3勝都升到都唔比埋你 冇上心時就狂嬴 到好想嬴時就嬴一場慘過乞米

永遠打得好地地呢總會有一兩set會四lose or5lose

R9左就輕鬆打算啦

以為自己求升級壓力大失誤多左先輸到咁
你呢啲升到R9風流波下都咁冇野好講
之前順幾多要你嘔返幾多

如果唔係好似我咁想上r10
r7之後真係輕鬆玩就得

場場逆風
用技術扭到佢出完superpower 再流星群佢都死好彩仲有一hp 唔死出多次superpower

真係認命

痴線架，我自己都唔信
河馬獸幫我5連

即係現在幾分

一開始2846
用舊陣輸左兩場，把心一橫用河馬獸
點知連贏7場，上番2900

又見到曙光

電龍值唔值得升

2500 premier 幾多人用

好用既
但又係要玩呃盾

埋單2880，希望在明天

哇正嘢
雖然有排先用得

wow, premier cup專用

Wa好值錢

想用3暗襲要害戰隊靠-6博buff
天蠍王/巨鉗螳螂/堵攔熊
應該煩到對方pk

第一次見暗影有100%
不過要等下一次活動有得洗招

唔好咁啦 都想有機會體驗下r9對手乜實力

1. 試左 真係work, 多謝你

其實感覺同r8 既差唔多姐，之前幾好，遮住晒啲rating

屌你老母個ser做乜撚野呀
企定定比人打

岩岩throw走咗個5win
去到我last一隻巨金係差一下就死 點知出到地震殺左人地隻巨金
好撚興奮今日輸左成日終於有返場5win
自high yeah果下 人地原來岩岩殘血收左隻飛機
自己冇a到 比人打死左

太早慶祝

我都試過幾次 所以宜家係咪都狂禁 以防有隻殘血出黎偷雞

有時太專注 無留意對家留起隻殘血

今日輸到仆街 果下真係太興奮
其實係波放隻野出黎 可以a到佢幾多下先比人打 例如巨金為例

又到我 由 0 沖分上 R8 既時候

贏433都唔夠輸5場多分
Cls配分制
Btw原來頭先lag係自己wifi跳左去5ghz
屌頭先真係lag到燥

點做到 我次次water 都係出傻鴨
出到水躍魚廢iv 都算偷笑

運氣

5場值70分架
輸4場都有得追下
5場真係死刑一場

有時直頭可以去到90-100分
真係想升rank千祈唔好自暴自棄搞到五連敗

好似係最近先加咗傻鴨
以前水屬長期都有水躍魚
多到1500/2500都有靚PVP IV

5場扣撚左100

係，成也5場敗也5場

新POST

YOU ARE FAKE NEWS

Fake news

玩完5set上咗2735，突然好似有少少微弱嘅希望

冰伊打premier cup好唔好用?
想升隻冰但隻象牙豬唔靚IV

有無人中bug 捉極都捉唔到3勝隻野？

尼個先岩 新post

巨鉗 肥大 電龍 5set 1 5 1 4 2係咩玩法

2500？

Ys

係咪冇左GPS connection??

經巴打你點一點醒. 我d rating開始上緊 希望完季前試下衝R10

大家加油，最好唔好互相對到
我仲差少少

我唔會對到你住........... 應該爭二三百分

2955 了
對一堆r 10, 點解佢地唔送分

巴打加油呀

43042
得番2907
又重新黎過，最後果場最無奈，比人lag到輸左

打2500好d

加油 連登第一個r10

升左隻100既卡比獸都幾撚廢

場場對乜柒都輸

對巨金比人meteor mash 極快打死又打唔傷人
對飛機又係比人charm 死

999

1000